Any polyglots here share the same loneliness I feel?

以前覺得學咁多語言識咁多朋友
食咁多唔同國家嘅女
一定百害已無一利
但越來越挫敗
例如想同愛人分享一首自己好鍾意嘅歌
但佢唔識首歌嘅語言
完全冇共鳴
唉